人點解要生存

真係好攰
咩野都提唔起勁
咩野都覺得無意義
做到又點 做唔到又點
點解一定要笑
點解一定要努力
已經好攰喇..
我可唔可以選擇放棄
我可唔可以選擇唔勇敢

可以點做

前排碌到篇文幾得意, 巴打睇下
其實無話一定要生存，係睇你覺得值唔值得放棄一切姐